特衰政府、口交部表示遺憾等待區

成班垃圾

別有用心

指手劃腳

出嚟啦！口交部！

特衰政府依家食左大陸啲戰狼毒

應該會出黎譴責美國，點會剩係表示遺憾

仆街食屎林奠

香港百幾年 幾代人的努力

一野毀於你手上

雖然你係人偶 但你連拖延都無拖

直接做狗

跟過英國佬做野都成個無腦西咁

假的 假的

基本法賦予

口交部：
關你撚事
打過丫笨

深切遺憾

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

一國兩制行之有效

聽日十篇文啦最少

說三道四

堅決
反對
美國無權干涉我國內政

食屎啦口交部

＊＊＊＊

派3萬戰狼對抗美軍

bingo 紙準備

特區政府發言人重申：任何制裁措施都是雙刃劍，不但會損害香港利益，更會嚴重損害美國自身利益（設計對白）

美國會後悔
中國會成為最後贏家

強烈譴責啦
仲深感遺憾

冇咗美國，仲有黨、伊朗同北韓
加大對呢啲地方投資

等睇黨八股

bingo紙呢

強烈譴責

淋病: 呼籲美國不要干預香港(下刪1000字關於香港仍然保持一國兩制等9UP，) ，香港特區政府強烈反對美國制裁香港官員。

lmlm

bingo list：
香港特獨關稅地位係基本法賦予，唔係其他國家俾；
佢地唔了解香港情況；
深表遺憾，都會迎難而上；

仲有，美國若然要執意制裁，損失較大一定是華府。

(睇得出佢幾撚驚)

未又係話唔驚唔怕

恒之有效

有反制措施

通宵等候緊

係咪禁止美國學生留學中國
捉蟲入屎忽就係呢啲

XXX表示震怒?

強烈讉責 說三道四 粗暴干預 挑釁離間 傷害感情 別有用心
邪魔外道 奸計得逞 狼子野心 惡毒手段 損人害己 不切實際

希望到時有記者問林鄭
美國確認香港屬於中國，再冇差別待遇，共享中國人光榮，係咪應該要讚揚美國

慢慢玩

星期6,星期日出定星期1先出?

干預別國內政

強國、香港暴政，又播錄音機：強烈譴責。

大美國主義
表現世界領導者
十足十當年總統列根既氣魄

一陣4點左右再有Trump記者答問會

有冇人貼返口交部最鐘講果幾句野

強烈憤慨！

戰狼變死狗

干預內政